唔該唔好出北角

撚下佢地由得佢地自己係街
大家小心

緊急！今日下晝三點！北角！